壹傳媒推介BBQ場 咁大件事無人講？

好似好好味

黎生應該就放放出黎

碟野啲賣相燒到柴咁

連燈仔：點解唔賺藍錢？

毒果不嬲都係大愛左膠唔反藍店

戇鳩，只有商業機構抽廣告封殺報紙，無聽過報紙唔做生意趕走廣告封殺自己的。

你老母做雞咁大件事無人講

講到明美心旗下就醒水啦

坐埋監都要被你抽水

呢句嘢有咩問題
黃絲去食麥當勞，又話畀錢藍店賺
調反轉頭藍店幫趁黃報落廣告，又係屌黃報，咁即係咩都針對黃，藍就做乜都得

畫出腸

幫藍宣傳仆街過幫襯藍店
你擴大左藍店既客源
每人都係一日三餐
所以都算零和遊戲，無做大個餅呢回事
即係縮細左黃店既收益

你唔好同我講 係幫襯既人「牛唔飲水唔撳得牛頭低」，錯既係佢地
如果佢唔賣廣告，根本就唔會促成呢啲生意

以呢個邏輯
大公報都可以係黃，你都可以用批判思考唔信佢講既野
你信既都只係「牛唔飲水唔撳得牛頭低」
以呢個邏輯，全世界既人都係賺藍養黃。
陳奕迅都係，佢之前撐過廣東話架，佢都係黃
而家只係宣誓，公務員又係宣誓，點解要屌佢奶共，唔話佢賺藍養黃？

講到明美心就醒水啦

情何以堪！